今日剝完智慧齒 有咩要注意？

未夠24個鐘可唔可以含鹽水再吐出黎？
個口食完飯好臭

可以 我都係咁
幾錢？

不過今日唔好刷牙

建議你戴住口罩
因為會腫到仆街
同埋勁西面
建議唔好停止痛藥
否則你會後悔
消炎藥記得食
海鮮蛋牛治唔好食
鹽水沖洗傷口不嬲都得

奶閪

唔好太敏感 智力低左係咁上下

4000

你剝幾多隻先

暫時剝1隻右下橫生 ，右上未蛀 但醫生建議遲啲剝埋

IQ-100

記得刷牙 刷埋傷口 第一次剝個陣吾敢刷入去傷口 結果拆線醫生同我講傷口好污糟 第二次剝完刷埋傷口 原來根本無野

殺狗保平安

咁左邊果兩隻呢剝唔剝
其實剝一邊，一邊唔剝會唔會走樣

止痛藥真係

唔會
我剝左3隻
醫生話唔洗剝住

死撚咗去

最近我都剝完 拆左線而家成日頭暈

下 要拆線？

橫生要開刀剝

我上次睇好似自己熔個wo

我4年前剥左兩隻, 左下右下, 冇開刀
唔知係個醫生好手勢定本身體質好, 抖左兩日都冇已經可以亂食野

平線唔識自己融